小弟啱啱唔見咗成皮野

諗住去交收 無閂好袋嘅拉鍊 禁完啲錢唔見哂
聖誕先黎搞啲咁嘅野 今晚見女朋友都唔知仲笑唔笑得出

抵撚柒死

還返比我

慘

想叫你試下去警署報失...
但....
你自己睇下點啦

幫你搵返分幾多畀我？

唉唔要

搵到再講

咁無啦樓主
節哀